Achar a distância com 1_000_000 elementos no vetor

Para este cenário, foi usado o merge sort. Todos os elementos foram gerados de forma aleatória.
Ao fazer com que as instâncias não tenham bom funcionamento, o trecho de algoritmo para encontrar o elemento a uma distância T passa a ter bem mais relevância.
Também foram adicionados o total de movimentações e comparações realizados por cada algoritmo.

Distância T : 0

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757124
Comparações da ordenação e de busca: 58577857
Resposta: A = -2147478746 B = -2147478746
Tempo total de execução: 1594

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 10792789192
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2101250854 B = -2101250854
Tempo total de execução: 395693

Distância T : 1

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103786098
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2105861118 B = -2105861117
Tempo total de execução: 928

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 9761786099
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2105861118 B = -2105861117
Tempo total de execução: 315425

Distância T : 2

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103763478
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2138513142 B = -2138513140
Tempo total de execução: 977

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2221763479
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2138513142 B = -2138513140
Tempo total de execução: 44953

Distância T : 3

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757424
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146963293 B = -2146963290
Tempo total de execução: 961

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 203757425
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146963293 B = -2146963290
Tempo total de execução: 3043

Distância T : 4

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764219
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137477383 B = -2137477379
Tempo total de execução: 962

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2468764220
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137477383 B = -2137477379
Tempo total de execução: 51241

Distância T : 5

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103766175
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134678346 B = -2134678341
Tempo total de execução: 970

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3120766176
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134678346 B = -2134678341
Tempo total de execução: 65339

Distância T : 6

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103774092
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2123233773 B = -2123233767
Tempo total de execução: 969

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5759774093
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2123233773 B = -2123233767
Tempo total de execução: 128169

Distância T : 7

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103780602
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2113999015 B = -2113999008
Tempo total de execução: 952

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 7929780603
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2113999015 B = -2113999008
Tempo total de execução: 195077

Distância T : 8

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103758783
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145212229 B = -2145212221
Tempo total de execução: 1071

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 656758784
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145212229 B = -2145212221
Tempo total de execução: 15333

Distância T : 9

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103759926
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2143551775 B = -2143551766
Tempo total de execução: 977

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1037759927
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2143551775 B = -2143551766
Tempo total de execução: 24034

Distância T : 10

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757433
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146960288 B = -2146960278
Tempo total de execução: 1079

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 206757434
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146960288 B = -2146960278
Tempo total de execução: 3805

Distância T : 11

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103758624
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145455451 B = -2145455440
Tempo total de execução: 1042

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 603758625
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145455451 B = -2145455440
Tempo total de execução: 12745

Distância T : 12

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103761318
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2141477863 B = -2141477851
Tempo total de execução: 958

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1501761319
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2141477863 B = -2141477851
Tempo total de execução: 32176

Distância T : 13

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103768653
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2131051040 B = -2131051027
Tempo total de execução: 995

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3946768654
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2131051040 B = -2131051027
Tempo total de execução: 84462

Distância T : 14

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103765206
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136031504 B = -2136031490
Tempo total de execução: 974

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2797765207
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136031504 B = -2136031490
Tempo total de execução: 59843

Distância T : 15

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103791804
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2097610736 B = -2097610721
Tempo total de execução: 1081

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 11663791805
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2097610736 B = -2097610721
Tempo total de execução: 258017

Distância T : 16

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103774542
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2122611376 B = -2122611360
Tempo total de execução: 927

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5909774543
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2122611376 B = -2122611360
Tempo total de execução: 119912

Distância T : 17

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764918
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136459894 B = -2136459877
Tempo total de execução: 1007

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2701764919
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136459894 B = -2136459877
Tempo total de execução: 62892

Distância T : 18

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103775094
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2121853829 B = -2121853811
Tempo total de execução: 997

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 6093775095
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2121853829 B = -2121853811
Tempo total de execução: 137226

Distância T : 19

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103770705
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2128091323 B = -2128091304
Tempo total de execução: 1413

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4630770706
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2128091323 B = -2128091304
Tempo total de execução: 104376

Distância T : 20

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103788147
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2102767541 B = -2102767521
Tempo total de execução: 957

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 10444788148
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2102767541 B = -2102767521
Tempo total de execução: 250148

Distância T : 21

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103770207
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2128868808 B = -2128868787
Tempo total de execução: 1093

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4464770208
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2128868808 B = -2128868787
Tempo total de execução: 106982

Distância T : 22

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103785705
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2106459655 B = -2106459633
Tempo total de execução: 1067

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 9630785706
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2106459655 B = -2106459633
Tempo total de execução: 242346

Distância T : 23

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103850517
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2013049025 B = -2013049002
Tempo total de execução: 1165

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 31234850518
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2013049025 B = -2013049002
Tempo total de execução: 765409

Distância T : 24

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103767150
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2133277916 B = -2133277892
Tempo total de execução: 1088

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3445767151
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2133277916 B = -2133277892
Tempo total de execução: 81182

Distância T : 25

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103768365
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2131457438 B = -2131457413
Tempo total de execução: 986

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3850768366
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2131457438 B = -2131457413
Tempo total de execução: 90095

Distância T : 26

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103786896
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2104602475 B = -2104602449
Tempo total de execução: 1024

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 10027786897
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2104602475 B = -2104602449
Tempo total de execução: 252348

Distância T : 27

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760745
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142279723 B = -2142279696
Tempo total de execução: 1210

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1310760746
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142279723 B = -2142279696
Tempo total de execução: 25772

Distância T : 28

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103765200
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136032172 B = -2136032144
Tempo total de execução: 910

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2795765201
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136032172 B = -2136032144
Tempo total de execução: 56346

Distância T : 29

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103773150
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2124579183 B = -2124579154
Tempo total de execução: 1075

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5445773151
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2124579183 B = -2124579154
Tempo total de execução: 145004

Distância T : 30

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103762764
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2139512773 B = -2139512743
Tempo total de execução: 948

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1983762765
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2139512773 B = -2139512743
Tempo total de execução: 39054

Distância T : 31

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103803543
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2080947686 B = -2080947655
Tempo total de execução: 950

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 15576803544
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2080947686 B = -2080947655
Tempo total de execução: 328670

Distância T : 32

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757379
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2147051678 B = -2147051646
Tempo total de execução: 1019

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 188757380
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2147051678 B = -2147051646
Tempo total de execução: 2994

Distância T : 33

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103809801
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2071788970 B = -2071788937
Tempo total de execução: 1134

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 17662809802
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2071788970 B = -2071788937
Tempo total de execução: 517680

Distância T : 34

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103765098
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136146924 B = -2136146890
Tempo total de execução: 1303

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2761765099
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136146924 B = -2136146890
Tempo total de execução: 76386

Distância T : 35

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757961
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146230590 B = -2146230555
Tempo total de execução: 1423

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 382757962
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146230590 B = -2146230555
Tempo total de execução: 9485

Distância T : 36

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760397
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142833217 B = -2142833181
Tempo total de execução: 1092

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1194760398
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142833217 B = -2142833181
Tempo total de execução: 32192

Distância T : 37

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757544
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146815933 B = -2146815896
Tempo total de execução: 1316

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 243757545
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146815933 B = -2146815896
Tempo total de execução: 6099

Distância T : 38

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103771779
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2126584822 B = -2126584784
Tempo total de execução: 1208

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4988771780
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2126584822 B = -2126584784
Tempo total de execução: 152128

Distância T : 39

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760544
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142566835 B = -2142566796
Tempo total de execução: 1476

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1243760545
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142566835 B = -2142566796
Tempo total de execução: 42002

Distância T : 40

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103771179
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2127401948 B = -2127401908
Tempo total de execução: 1602

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4788771180
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2127401948 B = -2127401908
Tempo total de execução: 137706

Distância T : 41

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103774749
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2122336569 B = -2122336528
Tempo total de execução: 967

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5978774750
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2122336569 B = -2122336528
Tempo total de execução: 146147

Distância T : 42

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103759380
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2144348095 B = -2144348053
Tempo total de execução: 955

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 855759381
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2144348095 B = -2144348053
Tempo total de execução: 15962

Distância T : 43

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103783194
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2110099363 B = -2110099320
Tempo total de execução: 933

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 8793783195
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2110099363 B = -2110099320
Tempo total de execução: 173329

Distância T : 44

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103772364
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2125794792 B = -2125794748
Tempo total de execução: 1019

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5183772365
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2125794792 B = -2125794748
Tempo total de execução: 101535

Distância T : 45

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103758012
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146173946 B = -2146173901
Tempo total de execução: 943

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 399758013
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146173946 B = -2146173901
Tempo total de execução: 6800

Distância T : 46

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103781169
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2113187402 B = -2113187356
Tempo total de execução: 1001

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 8118781170
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2113187402 B = -2113187356
Tempo total de execução: 173523

Distância T : 47

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103824498
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2050454078 B = -2050454031
Tempo total de execução: 1499

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 22561824499
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2050454078 B = -2050454031
Tempo total de execução: 531631

Distância T : 48

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103762050
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2140421989 B = -2140421941
Tempo total de execução: 1075

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1745762051
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2140421989 B = -2140421941
Tempo total de execução: 40585

Distância T : 49

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103782036
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2111861143 B = -2111861094
Tempo total de execução: 1052

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 8407782037
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2111861143 B = -2111861094
Tempo total de execução: 224940

Distância T : 50

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103778115
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2117530133 B = -2117530083
Tempo total de execução: 1149

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 7100778116
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2117530133 B = -2117530083
Tempo total de execução: 187673

Distância T : 51

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764237
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137461546 B = -2137461495
Tempo total de execução: 1012

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2474764238
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137461546 B = -2137461495
Tempo total de execução: 57200

Distância T : 52

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103765752
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2135301839 B = -2135301787
Tempo total de execução: 1254

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2979765753
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2135301839 B = -2135301787
Tempo total de execução: 71689

Distância T : 53

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103768878
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2130765968 B = -2130765915
Tempo total de execução: 1015

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4021768879
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2130765968 B = -2130765915
Tempo total de execução: 97083

Distância T : 54

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103779081
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2116274234 B = -2116274180
Tempo total de execução: 1110

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 7422779082
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2116274234 B = -2116274180
Tempo total de execução: 177113

Distância T : 55

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103771683
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2126752345 B = -2126752290
Tempo total de execução: 1052

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4956771684
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2126752345 B = -2126752290
Tempo total de execução: 117433

Distância T : 56

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103777857
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2117879686 B = -2117879630
Tempo total de execução: 1235

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 7014777858
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2117879686 B = -2117879630
Tempo total de execução: 166584

Distância T : 57

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757616
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146735001 B = -2146734944
Tempo total de execução: 1143

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 267757617
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146735001 B = -2146734944
Tempo total de execução: 5123

Distância T : 58

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103787694
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2103522148 B = -2103522090
Tempo total de execução: 1108

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 10293787695
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2103522148 B = -2103522090
Tempo total de execução: 251604

Distância T : 59

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764504
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137007463 B = -2137007404
Tempo total de execução: 1017

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2563764505
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137007463 B = -2137007404
Tempo total de execução: 62681

Distância T : 60

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103766370
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134393834 B = -2134393774
Tempo total de execução: 1178

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3185766371
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134393834 B = -2134393774
Tempo total de execução: 74318

Distância T : 61

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760328
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142935353 B = -2142935292
Tempo total de execução: 1022

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1171760329
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142935353 B = -2142935292
Tempo total de execução: 26093

Distância T : 62

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103763097
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2139088642 B = -2139088580
Tempo total de execução: 1055

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2094763098
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2139088642 B = -2139088580
Tempo total de execução: 48549

Distância T : 63

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103761963
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2140560032 B = -2140559969
Tempo total de execução: 1029

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1716761964
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2140560032 B = -2140559969
Tempo total de execução: 40045

Distância T : 64

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103767303
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2133032910 B = -2133032846
Tempo total de execução: 1050

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3496767304
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2133032910 B = -2133032846
Tempo total de execução: 82731

Distância T : 65

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760343
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142911864 B = -2142911799
Tempo total de execução: 1039

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1176760344
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142911864 B = -2142911799
Tempo total de execução: 27438

Distância T : 66

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103758234
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145895288 B = -2145895222
Tempo total de execução: 1031

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 473758235
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145895288 B = -2145895222
Tempo total de execução: 10383

Distância T : 67

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103759512
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2144137119 B = -2144137052
Tempo total de execução: 1014

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 899759513
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2144137119 B = -2144137052
Tempo total de execução: 22811

Distância T : 68

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103774500
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2122667701 B = -2122667633
Tempo total de execução: 1425

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5895774501
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2122667701 B = -2122667633
Tempo total de execução: 163308

Distância T : 69

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103811331
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2069466941 B = -2069466872
Tempo total de execução: 1127

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 18172811332
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2069466941 B = -2069466872
Tempo total de execução: 479378

Distância T : 70

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103762980
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2139228200 B = -2139228130
Tempo total de execução: 1146

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2055762981
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2139228200 B = -2139228130
Tempo total de execução: 72955

Distância T : 71

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103770015
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2129159011 B = -2129158940
Tempo total de execução: 1307

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4400770016
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2129159011 B = -2129158940
Tempo total de execução: 149990

Distância T : 72

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103772550
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2125485598 B = -2125485526
Tempo total de execução: 1381

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5245772551
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2125485598 B = -2125485526
Tempo total de execução: 190431

Distância T : 73

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103778568
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2116920996 B = -2116920923
Tempo total de execução: 1162

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 7251778569
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2116920996 B = -2116920923
Tempo total de execução: 149688

Distância T : 74

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103761213
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2141569703 B = -2141569629
Tempo total de execução: 915

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1466761214
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2141569703 B = -2141569629
Tempo total de execução: 28133

Distância T : 75

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103766406
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134362920 B = -2134362845
Tempo total de execução: 911

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3197766407
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134362920 B = -2134362845
Tempo total de execução: 61839

Distância T : 76

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103758060
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146111915 B = -2146111839
Tempo total de execução: 928

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 415758061
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146111915 B = -2146111839
Tempo total de execução: 7067

Distância T : 77

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103761012
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2141819914 B = -2141819837
Tempo total de execução: 939

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1399761013
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2141819914 B = -2141819837
Tempo total de execução: 26635

Distância T : 78

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103766208
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134618331 B = -2134618253
Tempo total de execução: 966

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3131766209
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134618331 B = -2134618253
Tempo total de execução: 61508

Distância T : 79

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764411
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137211859 B = -2137211780
Tempo total de execução: 946

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2532764412
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2137211859 B = -2137211780
Tempo total de execução: 49225

Distância T : 80

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103761942
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2140580996 B = -2140580916
Tempo total de execução: 930

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1709761943
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2140580996 B = -2140580916
Tempo total de execução: 32484

Distância T : 81

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760724
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142311972 B = -2142311891
Tempo total de execução: 916

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1303760725
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142311972 B = -2142311891
Tempo total de execução: 24555

Distância T : 82

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760037
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2143390687 B = -2143390605
Tempo total de execução: 912

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1074760038
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2143390687 B = -2143390605
Tempo total de execução: 20122

Distância T : 83

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764681
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136762151 B = -2136762068
Tempo total de execução: 917

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2622764682
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136762151 B = -2136762068
Tempo total de execução: 50918

Distância T : 84

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757598
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146745064 B = -2146744980
Tempo total de execução: 956

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 261757599
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146745064 B = -2146744980
Tempo total de execução: 4048

Distância T : 85

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103758327
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145790991 B = -2145790906
Tempo total de execução: 952

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 504758328
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2145790991 B = -2145790906
Tempo total de execução: 8937

Distância T : 86

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103764996
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136352559 B = -2136352473
Tempo total de execução: 1030

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 2727764997
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2136352559 B = -2136352473
Tempo total de execução: 53329

Distância T : 87

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103759986
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2143455398 B = -2143455311
Tempo total de execução: 925

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1057759987
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2143455398 B = -2143455311
Tempo total de execução: 20200

Distância T : 88

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103790886
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2098934339 B = -2098934251
Tempo total de execução: 933

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 11357790887
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2098934339 B = -2098934251
Tempo total de execução: 223754

Distância T : 89

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103780605
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2113999008 B = -2113998919
Tempo total de execução: 927

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 7930780606
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2113999008 B = -2113998919
Tempo total de execução: 155701

Distância T : 90

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760616
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142483102 B = -2142483012
Tempo total de execução: 923

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1267760617
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142483102 B = -2142483012
Tempo total de execução: 23679

Distância T : 91

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103773957
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2123395634 B = -2123395543
Tempo total de execução: 919

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5714773958
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2123395634 B = -2123395543
Tempo total de execução: 110578

Distância T : 92

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103806276
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2076787945 B = -2076787853
Tempo total de execução: 939

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 16487806277
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2076787945 B = -2076787853
Tempo total de execução: 323044

Distância T : 93

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103775418
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2121390825 B = -2121390732
Tempo total de execução: 907

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 6201775419
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2121390825 B = -2121390732
Tempo total de execução: 144779

Distância T : 94

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103783527
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2109651965 B = -2109651871
Tempo total de execução: 1377

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 8904783528
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2109651965 B = -2109651871
Tempo total de execução: 233032

Distância T : 95

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103776741
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2119539004 B = -2119538909
Tempo total de execução: 1226

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 6642776742
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2119539004 B = -2119538909
Tempo total de execução: 167229

Distância T : 96

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103766523
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134210071 B = -2134209975
Tempo total de execução: 1101

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 3236766524
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2134210071 B = -2134209975
Tempo total de execução: 74677

Distância T : 97

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103760883
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142049799 B = -2142049702
Tempo total de execução: 1022

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 1356760884
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2142049799 B = -2142049702
Tempo total de execução: 29203

Distância T : 98

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103772478
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2125595199 B = -2125595101
Tempo total de execução: 953

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 5221772479
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2125595199 B = -2125595101
Tempo total de execução: 132958

Distância T : 99

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103757934
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146267123 B = -2146267024
Tempo total de execução: 1073

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 373757935
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2146267123 B = -2146267024
Tempo total de execução: 8070

Distância T : 100

Algoritmo n logn
Movimentações da ordenação e de busca: 103768998
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2130580552 B = -2130580452
Tempo total de execução: 1032

Algoritmo n²
Movimentações da ordenação e de busca: 4061768999
Comparações da ordenação e de busca: 49969281
Resposta: A = -2130580552 B = -2130580452
Tempo total de execução: 102185

The information about OS
Current username: alphinos
Name of the OS: Linux
Version of the OS: 6.1.53-1-MANJARO
Architecture of THe OS: amd64
Available processors (cores): 4
Free memory (bytes): 5
Maximum memory (bytes): 1966
Total memory available to JVM (bytes): 771
physicalMemorySize: 7
freePhysicalMemory: 315
Este relatório foi gerado pelo computador de Carlos Veras