Achar a distância com 1_000_000 elementos no vetor

Para este cenário, foi usado o merge sort. Todos os elementos foram gerados de forma aleatória.
Ao fazer com que as instâncias não tenham bom funcionamento, o trecho de algoritmo para encontrar o elemento a uma distância T passa a ter bem mais relevância.

Distância T : 0

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147476775 B = -2147476775
Tempo total de execução: 1709

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147476775 B = -2147476775
Tempo total de execução: 923

Distância T : 1

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2139282938 B = -2139282937
Tempo total de execução: 867

Algoritmo n²
Resposta: A = -2139282938 B = -2139282937
Tempo total de execução: 36761

Distância T : 2

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144849918 B = -2144849916
Tempo total de execução: 1251

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144849918 B = -2144849916
Tempo total de execução: 14550

Distância T : 3

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2137653619 B = -2137653616
Tempo total de execução: 897

Algoritmo n²
Resposta: A = -2137653619 B = -2137653616
Tempo total de execução: 48741

Distância T : 4

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2124620223 B = -2124620219
Tempo total de execução: 1090

Algoritmo n²
Resposta: A = -2124620223 B = -2124620219
Tempo total de execução: 94313

Distância T : 5

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2104136199 B = -2104136194
Tempo total de execução: 913

Algoritmo n²
Resposta: A = -2104136199 B = -2104136194
Tempo total de execução: 175767

Distância T : 6

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144209356 B = -2144209350
Tempo total de execução: 867

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144209356 B = -2144209350
Tempo total de execução: 14261

Distância T : 7

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144839992 B = -2144839985
Tempo total de execução: 879

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144839992 B = -2144839985
Tempo total de execução: 11700

Distância T : 8

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2143553702 B = -2143553694
Tempo total de execução: 868

Algoritmo n²
Resposta: A = -2143553702 B = -2143553694
Tempo total de execução: 16416

Distância T : 9

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2131944915 B = -2131944906
Tempo total de execução: 909

Algoritmo n²
Resposta: A = -2131944915 B = -2131944906
Tempo total de execução: 59840

Distância T : 10

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2071408581 B = -2071408571
Tempo total de execução: 883

Algoritmo n²
Resposta: A = -2071408581 B = -2071408571
Tempo total de execução: 347333

Distância T : 11

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2142440439 B = -2142440428
Tempo total de execução: 952

Algoritmo n²
Resposta: A = -2142440439 B = -2142440428
Tempo total de execução: 32972

Distância T : 12

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2143981483 B = -2143981471
Tempo total de execução: 989

Algoritmo n²
Resposta: A = -2143981483 B = -2143981471
Tempo total de execução: 17059

Distância T : 13

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2116606833 B = -2116606820
Tempo total de execução: 1008

Algoritmo n²
Resposta: A = -2116606833 B = -2116606820
Tempo total de execução: 163225

Distância T : 14

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147418301 B = -2147418287
Tempo total de execução: 1306

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147418301 B = -2147418287
Tempo total de execução: 1631

Distância T : 15

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2129285635 B = -2129285620
Tempo total de execução: 1360

Algoritmo n²
Resposta: A = -2129285635 B = -2129285620
Tempo total de execução: 84560

Distância T : 16

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144571755 B = -2144571739
Tempo total de execução: 886

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144571755 B = -2144571739
Tempo total de execução: 12694

Distância T : 17

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2140187873 B = -2140187856
Tempo total de execução: 862

Algoritmo n²
Resposta: A = -2140187873 B = -2140187856
Tempo total de execução: 40009

Distância T : 18

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2115368114 B = -2115368096
Tempo total de execução: 1042

Algoritmo n²
Resposta: A = -2115368114 B = -2115368096
Tempo total de execução: 140606

Distância T : 19

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2131020620 B = -2131020601
Tempo total de execução: 1078

Algoritmo n²
Resposta: A = -2131020620 B = -2131020601
Tempo total de execução: 67339

Distância T : 20

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2143819746 B = -2143819726
Tempo total de execução: 896

Algoritmo n²
Resposta: A = -2143819746 B = -2143819726
Tempo total de execução: 15226

Distância T : 21

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2136478562 B = -2136478541
Tempo total de execução: 871

Algoritmo n²
Resposta: A = -2136478562 B = -2136478541
Tempo total de execução: 42786

Distância T : 22

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2109007834 B = -2109007812
Tempo total de execução: 873

Algoritmo n²
Resposta: A = -2109007834 B = -2109007812
Tempo total de execução: 146576

Distância T : 23

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2104119791 B = -2104119768
Tempo total de execução: 878

Algoritmo n²
Resposta: A = -2104119791 B = -2104119768
Tempo total de execução: 186335

Distância T : 24

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138428838 B = -2138428814
Tempo total de execução: 877

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138428838 B = -2138428814
Tempo total de execução: 39310

Distância T : 25

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144319472 B = -2144319447
Tempo total de execução: 863

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144319472 B = -2144319447
Tempo total de execução: 14553

Distância T : 26

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2137475091 B = -2137475065
Tempo total de execução: 918

Algoritmo n²
Resposta: A = -2137475091 B = -2137475065
Tempo total de execução: 43641

Distância T : 27

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2101966310 B = -2101966283
Tempo total de execução: 875

Algoritmo n²
Resposta: A = -2101966310 B = -2101966283
Tempo total de execução: 197541

Distância T : 28

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147183827 B = -2147183799
Tempo total de execução: 863

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147183827 B = -2147183799
Tempo total de execução: 1933

Distância T : 29

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2145171425 B = -2145171396
Tempo total de execução: 871

Algoritmo n²
Resposta: A = -2145171425 B = -2145171396
Tempo total de execução: 10772

Distância T : 30

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2126233360 B = -2126233330
Tempo total de execução: 886

Algoritmo n²
Resposta: A = -2126233360 B = -2126233330
Tempo total de execução: 88661

Distância T : 31

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2131722734 B = -2131722703
Tempo total de execução: 935

Algoritmo n²
Resposta: A = -2131722734 B = -2131722703
Tempo total de execução: 64807

Distância T : 32

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2140395978 B = -2140395946
Tempo total de execução: 919

Algoritmo n²
Resposta: A = -2140395978 B = -2140395946
Tempo total de execução: 30238

Distância T : 33

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2114929800 B = -2114929767
Tempo total de execução: 935

Algoritmo n²
Resposta: A = -2114929800 B = -2114929767
Tempo total de execução: 132392

Distância T : 34

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2130980387 B = -2130980353
Tempo total de execução: 902

Algoritmo n²
Resposta: A = -2130980387 B = -2130980353
Tempo total de execução: 68508

Distância T : 35

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144396523 B = -2144396488
Tempo total de execução: 916

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144396523 B = -2144396488
Tempo total de execução: 13806

Distância T : 36

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138550082 B = -2138550046
Tempo total de execução: 1182

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138550082 B = -2138550046
Tempo total de execução: 37327

Distância T : 37

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2137618983 B = -2137618946
Tempo total de execução: 882

Algoritmo n²
Resposta: A = -2137618983 B = -2137618946
Tempo total de execução: 40150

Distância T : 38

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2040760927 B = -2040760889
Tempo total de execução: 921

Algoritmo n²
Resposta: A = -2040760927 B = -2040760889
Tempo total de execução: 421030

Distância T : 39

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2089361076 B = -2089361037
Tempo total de execução: 892

Algoritmo n²
Resposta: A = -2089361076 B = -2089361037
Tempo total de execução: 231023

Distância T : 40

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2134583406 B = -2134583366
Tempo total de execução: 880

Algoritmo n²
Resposta: A = -2134583406 B = -2134583366
Tempo total de execução: 51089

Distância T : 41

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2120717570 B = -2120717529
Tempo total de execução: 892

Algoritmo n²
Resposta: A = -2120717570 B = -2120717529
Tempo total de execução: 97719

Distância T : 42

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138514516 B = -2138514474
Tempo total de execução: 847

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138514516 B = -2138514474
Tempo total de execução: 33700

Distância T : 43

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2139950074 B = -2139950031
Tempo total de execução: 852

Algoritmo n²
Resposta: A = -2139950074 B = -2139950031
Tempo total de execução: 28551

Distância T : 44

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2119020125 B = -2119020081
Tempo total de execução: 853

Algoritmo n²
Resposta: A = -2119020125 B = -2119020081
Tempo total de execução: 104473

Distância T : 45

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2137100186 B = -2137100141
Tempo total de execução: 854

Algoritmo n²
Resposta: A = -2137100186 B = -2137100141
Tempo total de execução: 39402

Distância T : 46

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2135449012 B = -2135448966
Tempo total de execução: 851

Algoritmo n²
Resposta: A = -2135449012 B = -2135448966
Tempo total de execução: 44862

Distância T : 47

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2121580695 B = -2121580648
Tempo total de execução: 852

Algoritmo n²
Resposta: A = -2121580695 B = -2121580648
Tempo total de execução: 94148

Distância T : 48

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2124617867 B = -2124617819
Tempo total de execução: 854

Algoritmo n²
Resposta: A = -2124617867 B = -2124617819
Tempo total de execução: 95501

Distância T : 49

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2117921385 B = -2117921336
Tempo total de execução: 1321

Algoritmo n²
Resposta: A = -2117921385 B = -2117921336
Tempo total de execução: 146462

Distância T : 50

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2142978364 B = -2142978314
Tempo total de execução: 1422

Algoritmo n²
Resposta: A = -2142978364 B = -2142978314
Tempo total de execução: 26933

Distância T : 51

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2135112500 B = -2135112449
Tempo total de execução: 1015

Algoritmo n²
Resposta: A = -2135112500 B = -2135112449
Tempo total de execução: 59956

Distância T : 52

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2137360445 B = -2137360393
Tempo total de execução: 968

Algoritmo n²
Resposta: A = -2137360445 B = -2137360393
Tempo total de execução: 52971

Distância T : 53

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2101761746 B = -2101761693
Tempo total de execução: 1011

Algoritmo n²
Resposta: A = -2101761746 B = -2101761693
Tempo total de execução: 219860

Distância T : 54

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2127705092 B = -2127705038
Tempo total de execução: 1035

Algoritmo n²
Resposta: A = -2127705092 B = -2127705038
Tempo total de execução: 92888

Distância T : 55

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144547632 B = -2144547577
Tempo total de execução: 977

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144547632 B = -2144547577
Tempo total de execução: 15008

Distância T : 56

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2131080684 B = -2131080628
Tempo total de execução: 1002

Algoritmo n²
Resposta: A = -2131080684 B = -2131080628
Tempo total de execução: 78539

Distância T : 57

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2143965580 B = -2143965523
Tempo total de execução: 986

Algoritmo n²
Resposta: A = -2143965580 B = -2143965523
Tempo total de execução: 18007

Distância T : 58

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147439014 B = -2147438956
Tempo total de execução: 999

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147439014 B = -2147438956
Tempo total de execução: 1258

Distância T : 59

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2112511571 B = -2112511512
Tempo total de execução: 996

Algoritmo n²
Resposta: A = -2112511571 B = -2112511512
Tempo total de execução: 173225

Distância T : 60

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2136535177 B = -2136535117
Tempo total de execução: 976

Algoritmo n²
Resposta: A = -2136535177 B = -2136535117
Tempo total de execução: 49991

Distância T : 61

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2145254147 B = -2145254086
Tempo total de execução: 1167

Algoritmo n²
Resposta: A = -2145254147 B = -2145254086
Tempo total de execução: 10992

Distância T : 62

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2107343646 B = -2107343584
Tempo total de execução: 970

Algoritmo n²
Resposta: A = -2107343646 B = -2107343584
Tempo total de execução: 179771

Distância T : 63

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2130518984 B = -2130518921
Tempo total de execução: 958

Algoritmo n²
Resposta: A = -2130518984 B = -2130518921
Tempo total de execução: 81522

Distância T : 64

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147179483 B = -2147179419
Tempo total de execução: 1004

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147179483 B = -2147179419
Tempo total de execução: 2301

Distância T : 65

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147377113 B = -2147377048
Tempo total de execução: 969

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147377113 B = -2147377048
Tempo total de execução: 1446

Distância T : 66

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2113738985 B = -2113738919
Tempo total de execução: 967

Algoritmo n²
Resposta: A = -2113738985 B = -2113738919
Tempo total de execução: 138393

Distância T : 67

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2114933660 B = -2114933593
Tempo total de execução: 889

Algoritmo n²
Resposta: A = -2114933660 B = -2114933593
Tempo total de execução: 158922

Distância T : 68

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2132736005 B = -2132735937
Tempo total de execução: 1183

Algoritmo n²
Resposta: A = -2132736005 B = -2132735937
Tempo total de execução: 71037

Distância T : 69

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2141684996 B = -2141684927
Tempo total de execução: 1006

Algoritmo n²
Resposta: A = -2141684996 B = -2141684927
Tempo total de execução: 27153

Distância T : 70

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138680182 B = -2138680112
Tempo total de execução: 976

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138680182 B = -2138680112
Tempo total de execução: 40240

Distância T : 71

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2134398543 B = -2134398472
Tempo total de execução: 1017

Algoritmo n²
Resposta: A = -2134398543 B = -2134398472
Tempo total de execução: 68970

Distância T : 72

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2142979490 B = -2142979418
Tempo total de execução: 957

Algoritmo n²
Resposta: A = -2142979490 B = -2142979418
Tempo total de execução: 21622

Distância T : 73

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2130145645 B = -2130145572
Tempo total de execução: 1023

Algoritmo n²
Resposta: A = -2130145645 B = -2130145572
Tempo total de execução: 80546

Distância T : 74

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2122688029 B = -2122687955
Tempo total de execução: 1048

Algoritmo n²
Resposta: A = -2122688029 B = -2122687955
Tempo total de execução: 108556

Distância T : 75

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2141864954 B = -2141864879
Tempo total de execução: 1009

Algoritmo n²
Resposta: A = -2141864954 B = -2141864879
Tempo total de execução: 26391

Distância T : 76

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2141237196 B = -2141237120
Tempo total de execução: 983

Algoritmo n²
Resposta: A = -2141237196 B = -2141237120
Tempo total de execução: 32300

Distância T : 77

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2118955914 B = -2118955837
Tempo total de execução: 880

Algoritmo n²
Resposta: A = -2118955914 B = -2118955837
Tempo total de execução: 155069

Distância T : 78

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138000495 B = -2138000417
Tempo total de execução: 958

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138000495 B = -2138000417
Tempo total de execução: 41910

Distância T : 79

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2140182778 B = -2140182699
Tempo total de execução: 1031

Algoritmo n²
Resposta: A = -2140182778 B = -2140182699
Tempo total de execução: 32118

Distância T : 80

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2102195796 B = -2102195716
Tempo total de execução: 938

Algoritmo n²
Resposta: A = -2102195796 B = -2102195716
Tempo total de execução: 212955

Distância T : 81

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2147314152 B = -2147314071
Tempo total de execução: 1090

Algoritmo n²
Resposta: A = -2147314152 B = -2147314071
Tempo total de execução: 1919

Distância T : 82

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144821244 B = -2144821162
Tempo total de execução: 975

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144821244 B = -2144821162
Tempo total de execução: 13422

Distância T : 83

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2141023307 B = -2141023224
Tempo total de execução: 991

Algoritmo n²
Resposta: A = -2141023307 B = -2141023224
Tempo total de execução: 30940

Distância T : 84

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2125650887 B = -2125650803
Tempo total de execução: 962

Algoritmo n²
Resposta: A = -2125650887 B = -2125650803
Tempo total de execução: 96769

Distância T : 85

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2146026119 B = -2146026034
Tempo total de execução: 956

Algoritmo n²
Resposta: A = -2146026119 B = -2146026034
Tempo total de execução: 7529

Distância T : 86

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138290563 B = -2138290477
Tempo total de execução: 965

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138290563 B = -2138290477
Tempo total de execução: 41453

Distância T : 87

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2143496081 B = -2143495994
Tempo total de execução: 969

Algoritmo n²
Resposta: A = -2143496081 B = -2143495994
Tempo total de execução: 19474

Distância T : 88

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2133578708 B = -2133578620
Tempo total de execução: 981

Algoritmo n²
Resposta: A = -2133578708 B = -2133578620
Tempo total de execução: 62462

Distância T : 89

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2126353762 B = -2126353673
Tempo total de execução: 1001

Algoritmo n²
Resposta: A = -2126353762 B = -2126353673
Tempo total de execução: 93921

Distância T : 90

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2138233784 B = -2138233694
Tempo total de execução: 1065

Algoritmo n²
Resposta: A = -2138233784 B = -2138233694
Tempo total de execução: 41741

Distância T : 91

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2126151509 B = -2126151418
Tempo total de execução: 975

Algoritmo n²
Resposta: A = -2126151509 B = -2126151418
Tempo total de execução: 94999

Distância T : 92

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2135689888 B = -2135689796
Tempo total de execução: 896

Algoritmo n²
Resposta: A = -2135689888 B = -2135689796
Tempo total de execução: 45602

Distância T : 93

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2113945019 B = -2113944926
Tempo total de execução: 872

Algoritmo n²
Resposta: A = -2113945019 B = -2113944926
Tempo total de execução: 126781

Distância T : 94

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2142403658 B = -2142403564
Tempo total de execução: 879

Algoritmo n²
Resposta: A = -2142403658 B = -2142403564
Tempo total de execução: 21060

Distância T : 95

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2124818564 B = -2124818469
Tempo total de execução: 884

Algoritmo n²
Resposta: A = -2124818564 B = -2124818469
Tempo total de execução: 90613

Distância T : 96

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2058324848 B = -2058324752
Tempo total de execução: 977

Algoritmo n²
Resposta: A = -2058324848 B = -2058324752
Tempo total de execução: 411462

Distância T : 97

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2146599389 B = -2146599292
Tempo total de execução: 1326

Algoritmo n²
Resposta: A = -2146599389 B = -2146599292
Tempo total de execução: 5963

Distância T : 98

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2099803871 B = -2099803773
Tempo total de execução: 1054

Algoritmo n²
Resposta: A = -2099803871 B = -2099803773
Tempo total de execução: 236603

Distância T : 99

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2126785426 B = -2126785327
Tempo total de execução: 1552

Algoritmo n²
Resposta: A = -2126785426 B = -2126785327
Tempo total de execução: 92743

Distância T : 100

Algoritmo n logn
Resposta: A = -2144718753 B = -2144718653
Tempo total de execução: 1452

Algoritmo n²
Resposta: A = -2144718753 B = -2144718653
Tempo total de execução: 13937

The information about OS
Current username: alphinos
Name of the OS: Linux
Version of the OS: 6.1.53-1-MANJARO
Architecture of THe OS: amd64
Available processors (cores): 4
Free memory (bytes): 8
Maximum memory (bytes): 1966
Total memory available to JVM (bytes): 772
physicalMemorySize: 7
freePhysicalMemory: 263
Este relatório foi gerado pelo computador de Carlos Veras
