Achar a distância com 2_000_000 elementos no vetor

Para este cenário, foi usado o couting sort e o maior elemento é igual ao tamanho do vetor e todos os elementos são positivos.
As instâncias seguintes são menos comportadas: os números são todos aleatórios

Distância T : 0

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 0
Tempo total de execução: 489

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 0
Tempo total de execução: 543

Distância T : 1

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 1
Tempo total de execução: 341

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 1
Tempo total de execução: 271

Distância T : 2

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 2
Tempo total de execução: 283

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 2
Tempo total de execução: 271

Distância T : 3

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 3
Tempo total de execução: 259

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 3
Tempo total de execução: 305

Distância T : 4

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 5
Tempo total de execução: 279

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 5
Tempo total de execução: 209

Distância T : 5

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 5
Tempo total de execução: 179

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 5
Tempo total de execução: 262

Distância T : 6

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 6
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 6
Tempo total de execução: 259

Distância T : 7

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 8
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 8
Tempo total de execução: 349

Distância T : 8

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 8
Tempo total de execução: 164

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 8
Tempo total de execução: 134

Distância T : 9

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 9
Tempo total de execução: 131

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 9
Tempo total de execução: 132

Distância T : 10

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 10
Tempo total de execução: 176

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 10
Tempo total de execução: 281

Distância T : 11

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 11
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 11
Tempo total de execução: 123

Distância T : 12

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 12
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 12
Tempo total de execução: 124

Distância T : 13

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 14
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 14
Tempo total de execução: 273

Distância T : 14

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 14
Tempo total de execução: 121

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 14
Tempo total de execução: 121

Distância T : 15

Algoritmo n logn
Resposta: A = 2 B = 17
Tempo total de execução: 129

Algoritmo n²
Resposta: A = 2 B = 17
Tempo total de execução: 152

Distância T : 16

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 17
Tempo total de execução: 119

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 17
Tempo total de execução: 299

Distância T : 17

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 17
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 17
Tempo total de execução: 129

Distância T : 18

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 19
Tempo total de execução: 136

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 19
Tempo total de execução: 183

Distância T : 19

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 19
Tempo total de execução: 173

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 19
Tempo total de execução: 327

Distância T : 20

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 20
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 20
Tempo total de execução: 125

Distância T : 21

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 21
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 21
Tempo total de execução: 129

Distância T : 22

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 22
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 22
Tempo total de execução: 131

Distância T : 23

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 23
Tempo total de execução: 159

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 23
Tempo total de execução: 282

Distância T : 24

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 25
Tempo total de execução: 121

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 25
Tempo total de execução: 151

Distância T : 25

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 25
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 25
Tempo total de execução: 123

Distância T : 26

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 26
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 26
Tempo total de execução: 122

Distância T : 27

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 28
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 28
Tempo total de execução: 276

Distância T : 28

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 28
Tempo total de execução: 119

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 28
Tempo total de execução: 126

Distância T : 29

Algoritmo n logn
Resposta: A = 3 B = 32
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 3 B = 32
Tempo total de execução: 162

Distância T : 30

Algoritmo n logn
Resposta: A = 2 B = 32
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 2 B = 32
Tempo total de execução: 147

Distância T : 31

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 32
Tempo total de execução: 121

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 32
Tempo total de execução: 277

Distância T : 32

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 32
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 32
Tempo total de execução: 123

Distância T : 33

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 34
Tempo total de execução: 130

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 34
Tempo total de execução: 144

Distância T : 34

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 34
Tempo total de execução: 143

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 34
Tempo total de execução: 161

Distância T : 35

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 35
Tempo total de execução: 139

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 35
Tempo total de execução: 271

Distância T : 36

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 36
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 36
Tempo total de execução: 123

Distância T : 37

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 38
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 38
Tempo total de execução: 143

Distância T : 38

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 38
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 38
Tempo total de execução: 128

Distância T : 39

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 39
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 39
Tempo total de execução: 271

Distância T : 40

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 41
Tempo total de execução: 129

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 41
Tempo total de execução: 143

Distância T : 41

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 41
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 41
Tempo total de execução: 123

Distância T : 42

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 42
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 42
Tempo total de execução: 124

Distância T : 43

Algoritmo n logn
Resposta: A = 3 B = 46
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 3 B = 46
Tempo total de execução: 288

Distância T : 44

Algoritmo n logn
Resposta: A = 2 B = 46
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 2 B = 46
Tempo total de execução: 153

Distância T : 45

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 46
Tempo total de execução: 121

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 46
Tempo total de execução: 145

Distância T : 46

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 46
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 46
Tempo total de execução: 126

Distância T : 47

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 47
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 47
Tempo total de execução: 261

Distância T : 48

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 48
Tempo total de execução: 119

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 48
Tempo total de execução: 123

Distância T : 49

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 50
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 50
Tempo total de execução: 144

Distância T : 50

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 50
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 50
Tempo total de execução: 125

Distância T : 51

Algoritmo n logn
Resposta: A = 3 B = 54
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 3 B = 54
Tempo total de execução: 313

Distância T : 52

Algoritmo n logn
Resposta: A = 2 B = 54
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 2 B = 54
Tempo total de execução: 150

Distância T : 53

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 54
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 54
Tempo total de execução: 149

Distância T : 54

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 54
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 54
Tempo total de execução: 126

Distância T : 55

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 55
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 55
Tempo total de execução: 127

Distância T : 56

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 56
Tempo total de execução: 264

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 56
Tempo total de execução: 125

Distância T : 57

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 57
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 57
Tempo total de execução: 125

Distância T : 58

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 58
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 58
Tempo total de execução: 126

Distância T : 59

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 59
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 59
Tempo total de execução: 125

Distância T : 60

Algoritmo n logn
Resposta: A = 2 B = 62
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 2 B = 62
Tempo total de execução: 284

Distância T : 61

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 62
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 62
Tempo total de execução: 143

Distância T : 62

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 62
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 62
Tempo total de execução: 126

Distância T : 63

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 63
Tempo total de execução: 129

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 63
Tempo total de execução: 126

Distância T : 64

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 64
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 64
Tempo total de execução: 125

Distância T : 65

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 65
Tempo total de execução: 257

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 65
Tempo total de execução: 123

Distância T : 66

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 67
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 67
Tempo total de execução: 143

Distância T : 67

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 67
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 67
Tempo total de execução: 123

Distância T : 68

Algoritmo n logn
Resposta: A = 8 B = 76
Tempo total de execução: 122

Algoritmo n²
Resposta: A = 8 B = 76
Tempo total de execução: 193

Distância T : 69

Algoritmo n logn
Resposta: A = 6 B = 75
Tempo total de execução: 131

Algoritmo n²
Resposta: A = 6 B = 75
Tempo total de execução: 310

Distância T : 70

Algoritmo n logn
Resposta: A = 5 B = 75
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 5 B = 75
Tempo total de execução: 186

Distância T : 71

Algoritmo n logn
Resposta: A = 5 B = 76
Tempo total de execução: 119

Algoritmo n²
Resposta: A = 5 B = 76
Tempo total de execução: 189

Distância T : 72

Algoritmo n logn
Resposta: A = 3 B = 75
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 3 B = 75
Tempo total de execução: 161

Distância T : 73

Algoritmo n logn
Resposta: A = 2 B = 75
Tempo total de execução: 121

Algoritmo n²
Resposta: A = 2 B = 75
Tempo total de execução: 153

Distância T : 74

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 75
Tempo total de execução: 264

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 75
Tempo total de execução: 138

Distância T : 75

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 75
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 75
Tempo total de execução: 123

Distância T : 76

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 76
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 76
Tempo total de execução: 124

Distância T : 77

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 77
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 77
Tempo total de execução: 123

Distância T : 78

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 78
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 78
Tempo total de execução: 254

Distância T : 79

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 79
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 79
Tempo total de execução: 126

Distância T : 80

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 81
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 81
Tempo total de execução: 144

Distância T : 81

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 81
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 81
Tempo total de execução: 125

Distância T : 82

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 82
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 82
Tempo total de execução: 125

Distância T : 83

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 83
Tempo total de execução: 256

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 83
Tempo total de execução: 123

Distância T : 84

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 85
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 85
Tempo total de execução: 140

Distância T : 85

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 85
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 85
Tempo total de execução: 124

Distância T : 86

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 86
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 86
Tempo total de execução: 127

Distância T : 87

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 88
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 88
Tempo total de execução: 271

Distância T : 88

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 88
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 88
Tempo total de execução: 121

Distância T : 89

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 90
Tempo total de execução: 127

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 90
Tempo total de execução: 142

Distância T : 90

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 90
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 90
Tempo total de execução: 125

Distância T : 91

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 91
Tempo total de execução: 125

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 91
Tempo total de execução: 125

Distância T : 92

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 92
Tempo total de execução: 263

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 92
Tempo total de execução: 122

Distância T : 93

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 93
Tempo total de execução: 123

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 93
Tempo total de execução: 123

Distância T : 94

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 94
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 94
Tempo total de execução: 124

Distância T : 95

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 95
Tempo total de execução: 128

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 95
Tempo total de execução: 124

Distância T : 96

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 97
Tempo total de execução: 128

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 97
Tempo total de execução: 267

Distância T : 97

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 97
Tempo total de execução: 120

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 97
Tempo total de execução: 123

Distância T : 98

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 98
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 98
Tempo total de execução: 124

Distância T : 99

Algoritmo n logn
Resposta: A = 0 B = 99
Tempo total de execução: 126

Algoritmo n²
Resposta: A = 0 B = 99
Tempo total de execução: 125

Distância T : 100

Algoritmo n logn
Resposta: A = 1 B = 101
Tempo total de execução: 124

Algoritmo n²
Resposta: A = 1 B = 101
Tempo total de execução: 142

The information about OS
Current username: alphinos
Name of the OS: Linux
Version of the OS: 6.1.53-1-MANJARO
Architecture of THe OS: amd64
Available processors (cores): 4
Free memory (bytes): 267
Maximum memory (bytes): 1966
Total memory available to JVM (bytes): 1861
physicalMemorySize: 7
freePhysicalMemory: 115
Este relatório foi gerado pelo computador de Carlos Veras
